Connectycube
Smart form project is using 

Yellow school firebase project use ho rha iOS k sath firebase ka project create krona Abi pending ha iOS k sath pushNotifiation ki integration bi Abi pending ha

Listeners undefined ka issue aa rha the iOS pr tu react-native webrtc install ki aur both platforms k lye permissions bi add ki 

UI k lye connectycube mein dye lye link pr click kya ‘’scr ‘’ sy UI copy ki 
https://github.com/ConnectyCube/connectycube-reactnative-samples/tree/master/RNVideoChat


ConnectyCub ki koi bi functional use krny sy User ka Authenticate hone zaroori ha. Authenticate =>
  1 : ConnectyCube.init()
  2: ConnectCube.createSession()
 
Then you can use any functionality 

Handset => had done code in _onRemoteStreamListener
 I used inCallManage lib for this purpose 


Token expiration  => 
I have use config function while  init() this connectycub .  in which  I have use function  handleResponse()  this function will handle token expriation

NotificationSubscription => Connectycube sy Login hona zaroori ha . Aur subscription k lye FCM / Device toke required ho.